一到假日，個個公園都坐爆香港人既罪孽

屌你老母

冇請賓賓果班都要承受埋

建議立法有請賓賓既屋企 假日唔俾去公園